老老實實，打死都支持黃店既入

你哋照鏡係咪都係咁嘅樣

有冇幫襯初見先

梗係冇
樓下大快活準時交貨 洗撚益鳩班傻閪花靚
味道過關 足料

我諗10間入面可能真係有一間做足盡量避開中國材料
合理人工請手足 部份收益捐錢
剩低9間都係囉噱頭搵食
扮傻閪仲話乜撚嘢食良知食立場 俾人呃到上心口仲要幫人講說話
唔想俾錢共產黨賺咪食返自己啲屎囉

黃老細真係好撚柒醒
成班傻仔仆住去幫佢移民

盲撐果啲傻閪屌柒佢就得
不過同支持黃圈冇抵觸
唔想中伏就要識揀啲評分好既黃店
唔通你食藍店中過伏又以後唔食藍店咩

我幫襯年糕，無問題

上層油頭義士笑人生癌冇錢醫
油頭義士=平壤黑人

入
沉底堆po鬧佢 封鎖佢

好慘
好多個post都好似空氣咁
冇人理你
好似你嘅人生咁

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
油頭義士
(狗隻#54927)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

勿
覆
同
封
鎖
樓
主
油頭義士
佢
笑
人
生
癌
冇
錢
醫
油頭義士=平壤黑人

入
沉
底
堆
po
鬧
佢
封
鎖
佢